留低你個ctrl + v

冬至

唔雙重標準而家應該起樓主底

屌你老母

bring me closer to heaven with you

屌你老母陳世雁

鮑起靜

奶陰核

Agency

Ctrl + v

鮑姐

我就係新世界既神

八半就俾人打

build-tools;28.0.3

美乳翹臀 性感女神 熊吖BOBO

2000齊馬 執架生 咬飲管自己兄弟

10384479

垃圾拉莫斯

Better with Friends

林志華

一個社會走向集體的愚蠢，往往由細節開始。
例如叫了幾十年的「維珍尼亞州」，忽然向北看，華文傳媒，愛國「統一」為「弗吉尼亞州」。一個香港人，港大、中大、浸大什麼的，弗吉尼亞大，簡稱「弗大」，用香港話來表達，港大既簡稱為 Kong U，那麼弗吉尼亞大學，自然叫做「弗 U」了。